因為某d事錄音畀囡囡聽，但我發現佢好似拎我把聲黎做羞羞的事。。。

佢到底係咪一個污穢既人？
心急人上

有無諗過我想唔想知

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

你唔想知就唔會留言啦。。。

了解左，盡左力幫

點發現

做咩，放你把死人聲係廁所度播？

我is你fans

無意中發現到

再嚴重d

測試問題一：我男定女
測試問題二：我幾耐洗一次頭

唔信咪算

女
未洗過頭

撞岩左一條。。。
畀個次機會你答第二條。。。

啱咗一條已經夠分入會

第一條係送分題==
基本上唔係fan都會答岩。。。

=.=原來門檻咁高

呢2條已經最易。。。
你扮我既飯都做下功課先。。。。
臨時演員都係演員阿大哥。。。

我扮唔識答就係想你鬧我
我鍾意你夠man

無鬧你
正常人都唔會去鬧隻狗

好想射

唔好入去，你會後悔

love_voice.php

係
囡囡聽到love_voice做羞羞的事

囝囝會典

做羞羞的事

羞羞的事會典

會形容唔到

形容唔到會典

會神愛世人

神愛世人會典

世上就無晒a0

無晒a0會典

咁班偽毒就無得自稱a0

無得自稱a0會典

世界會爆炸

請善用不推文回覆

爆炸會典

多謝提醒

會窮

窮會典

問我最清楚

你清楚咁講啦

唔講阿
吹？

唔講會典

你無得聽
學唔到野
進步唔到
垃圾一件

垃圾會典

問我就最清楚